呢個玩具好快會被禁

第時只可以係教科書見到相片

真相了